午餐：09092017

好似好正

贊哥哥 好大份食唔晒

邊度嚟 好似好正

好正呀弘b,去邊呀今日？

最後果碟好fat

我D肉嚟㗎

返工呀吉妹

天一地下 刀削麵

不如我地

好似好正 邊度嚟

no ar

天一地下 刀削麵
八婆收我正價 明明我有優惠

食完先話冇

冇就唔好show個易拉架啦

問個職員又話有

正價幾錢

45蚊飯
10蚊豬

優惠價飯34蚊
10蚊豬